得閒整幾單咪可以永續限敘令

真.次次都就完限聚令就發生